各位讀Civil MSc 麻煩入一入黎

我本身非三大 非Civil Beng
報三大Msc Civil係咪好難報？
有冇話邊間u civil master有咩特點？
同埋有冇得讀完就行scheme A?
謝謝

利申 自己預有 second up 同拎到兩個prof 的reference letters

scheme A只睇first degree

不如講下你乜u 乜major

Scheme A 係睇公司入邊間，大d嘅公司先有得行，唔關有冇master事

即係其實公司收左你就行得scheme?

要睇你first degree
上去google 下喇

你唔係civil BEng 就行唔到

仲有大把civil BEng畢業生都搵唔到工 點解一間做civil既公司要請你呢個背景既人？

你UG唔係CIVIL基本上係超難入到行的